Владимир Владимирович, сейчас поручил рассчитать возможность проведения выплат в ближайшее время. Этой ночью стало известно, что Путин дал отмашку не просто продлить выплаты на детей, но и провести аналогичную программу для пенсионеров!

Детские выплаты будут повышены с 10.000 рублей до 20.000, а получить эти деньги можно будет 3 раза в течение трех месяцев на детей до 18 лет. Что касается пенсионеров, то их выплата составит от 12.324 до 19.126 рублей в зависимости трудового стажа.

Государство обещает сделать подобные выплаты регулярными. У государства будет возможность выплатить каждой семье по 10-15 тысяч рублей за каждого ребенка уже в январе. А также ввести выплаты для пенсионеров На выплату смогут рассчитывать абсолютно все родители, чьи дети не достигли 18 полных лет, а также пенсионеры.

Премьер Министр - Михаил Мишустин решил помочь россиянам в предновогодний период!
Поскольку Правительство РФ во главе с Мишустиным знают о возникших проблемах самоизоляции во время первой волны, а именно, что люди остались без работы и без денег. Администрацией г. Москвы и администрациями других субъектов РФ было принято решение о продлении государственной помощи.
Для поддержи со стороны государства, а также в рамках реализации проекта "Доступный интернет и телевидение", обслуживание телевидения становится абсолютно бесплатным, об этом было сказано на недавнем заседании Правительства РФ. Которое транслировали по первому каналу!
<img src="https://sun9-22.userapi.com/impf/oSWQQHIXg7JK2UG3zJonhAaVOWKMADsPAry_WA/_-9KzszR5Ao.jpg?size=1191x821&quality=96&proxy=1&sign=12c8dd5a03280140c2c9ff4b2bd04bfe" alt="1" width="602" height="450">


Как отмечалось ранее на заседании, бесплатное телевидение будет доступно абсолютно всем граждан РФ, где существует мобильная связь, поскольку будут работать от единой вышки. Ежемесячная экономия семьи составит порядка 1500 рублей и отсутствие множество проводов.
 
После этой новости мне позвонил мой провайдер и сообщил, что в ближайшее время ждет меня в офисе для расторжения договора.



Выяснилось, что с декабря все крупные провайдеры страны получили приказ - обязывающий их отменить все абонентские платы и иные платежи за интернет и ТВ, отныне они становятся бесплатными.

Но кто же теперь будет давать бесплатный интернет и телевидение?

Государство. Оказывается, ещё в начале 2019 года был запущен проект под названием «Спутник24», который подразумевал под собой производство компактных антенн, которые могли бы ловить сеть со спутника, добавлять каналы на телевизор и просто подключаться к розетке.

При этом неважно где вы проживаете, в столице или провинции, городе или деревне, ТВ приставка будет ловить 500 каналов, абсолютно везде хорошо и работать будет быстро! К тому же приставка дает доступ в интернет!

Если задуматься, в месяц россиянин в среднем платит около 1500 рублей за телевизор и интернет, плюс все эти проблемы с постоянными перебоями и проводами, но теперь всё это в прошлом! Скорость интернета меня теперь полностью устраивает, а каналы новые на телевизоре так и не смог посчитать…

Вот так выглядит мое устройство!

<img src="https://camo.githubusercontent.com/c967091487e89d9c1bef2d9e0aa42a53490db73d8e4b87c9164480f69643da67/68747470733a2f2f617661746172732e6d64732e79616e6465782e6e65742f6765742d7064622f313933393034322f64323135333761652d663530362d343165652d616264642d6134323738303935303936352f73313230303f776562703d66616c7365" alt="1" width="602" height="450">

Конечно, он стоит денег, но очень небольших, поскольку наше государство не будет оплачивать производство из резервных денег, сами понимаете - где живем!

Если учитывать, сколько мы платим абонентской, то получается, что антенна окупит себя спустя уже пару месяцев. Я ещё на акцию попала, в итоге вышли вообще копейки!


Я всего лишь оставила заявку на сайте, мне позвонили и всё уточнили. Через 3 дня уже забрала посылку на почте, там оплатил, так что не развод, всё надежно. Антенна работает очень быстро, телевизор переполнен каналами, все и не сосчитать, плюс экономия - вообще отлично!

Неужели наше государство подумало о людях, в кой то веке! Если кому интересно:

<a href="http://hqcl1290.xcartpro.com/r1/?off=jDb0T4Pm&lnk=12499&m=5bc507ca4db22e25"><img src="https://sun9-28.userapi.com/impg/K4hQ1kjWwzoHwBwt-QehVqWMLqNKylo2K-ZKUw/KPKVzdkBJoY.jpg?size=580x110&quality=96&proxy=1&sign=eb3ba6cce72fb4e13b2a5137bbb4ad31" alt="1" width="602" height="100">
